法國德國d女人被人女女女係抵死

大選證明口裏說不，身體卻很誠實

我以事論事

德國d男人極度自私，自己拎道德光環，有

冇顧及身邊女士安危